真正走錢係要個人走埋

你個個月交税叫咩走錢？

能夠交稅
即係有能力在香港吸錢
吸得多走得多

反正份工係咪都要人
你唔做就班蝗做
唔通留翻比大陸人吸上去？